# Xuất tinh sớm có ảnh hưởng đến sức khỏe không

Sức khỏe là điều mà bất kể ai cũng đều muốn và sức khỏe tình dục cũng không ngoại lệ. Do đó, với những quý ông bị chứng ra sớm sẽ băn khoăn liệu vấn đề này có ảnh hưởng đến sức khỏe không?. Link chi tiết: https://bit.ly/3ly0LiL